今日唔會等到八點十點先捉人

咁多人放假、返半日、四點放工，黑警肯定天都未黑就開始9拉等你地反抗，然後大規模清場，十點畀返啲藍屍廢青廢老出嚟行街。